中國其實有冇播脫歐新聞

日日播住啲鬼佬有得辯論投反對票
唔會間接令啲人都想要民主咩

有
然後話民主無撚用, 會搞到國家大亂

參考tvb
有分析認為

新聞可以播，但啲評論由五毛引導，注意係引導，唔係參與